今晚顯示大家係有能力還拖，如果再有黑社會，狗比人捉住黎揪，不如唔盤問都札到佢實一實啦，如果問下野，又可以比記者朋友影低下

睇下有冇啲on9仔自爆，唔問野嘅，札起掉埋一邊又得，幫佢換件黑衫推去狗個邊又得，佢地咁揪得，有tear gas有畜龍都唔驚啦，咪比佢顯下功架囉

利申：希望大家唔好比憤怒沖昏頭腦，但係同時我地就住打得幾個，顯示唔到比班人睇佢地會有咩後果

不過問狗就要小心啲

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

就咁放人真係好on9

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!